[空姐空少入]有關空姐一問

本人今年fresh grad
依家做緊幼稚園老師，搵到兩皮一一個月
我係好鐘意細路，但做左先發現其實冇想像中咁理想
又因為返工壓力已經大，放工仲要做好多文書同課室既野
唔想廿頭就已經困住左自己做死依行
所以想利用自己青春去見識下空姐依行
第時先考慮做返本行

想問下有冇邊間航空公司好
U grad
唔係特別想成日長途機係第二度stay太長時間
因為我都唔想太耐時間冇得見男朋友
有冇邊間多短途/即日來回？

如果要apply應該幾時左右
因為依家開左學先黎辭職好似唔好

Interview又會問咩或者有咩test?

Thankyou

短途機多數無得係當地逗流

你想過點既生活去見識先

係連登問空姐點入行

一定會話空雞

唔係特別想成日長途機係第二度stay太長時間
因為我都唔想太耐時間冇得見男朋友
有冇邊間多短途/即日來回？

點解唔搵間冇乜壓力，放學之後唔洗做文書野嘅幼稚園呀

KA 9 成時間即日來回
就算stay都係1,2晚

不過你唔會有咩體驗， 因為你9成時間喺飛機上面， 一般來回連機都無得落

同埋都係北京上海台北最多班次

頂多你係enjoy 1折機票， 去旅行先去所謂體驗(CX同one world alliance都有得1折)

地獄A轉去地獄B

不同的地獄

不過俾我揀我會留幼稚園

想幫鬼佬含撚就含撚啦

有老師唔做，走去做臭雞？

其實即日來回先最辛苦

KA / UO

辭職仲要擇日?唔好諗到自己咁重要..
BTW你預期會見識到D咩嘢?

雞性難改 好多幼稚園老師都好淫放左工 空雞就仲直接 返工可以淫

有人唔做做雞

即日來回你想見識到d咩？
見識唔同客人？
咁不如你做高級餐廳d waiter算啦

幼稚園miss 識十個九個都淫底

算罷啦
樓主幾廿歲人仲追夢

呢D先好易溝

做ka囉 短途線多 人工高過其他航空公司

對唔住囉

咁易搵到咩，睇彩數架

想做雞 你問得岩人啦

係連登問點做空姐，不如你去埋印度話牛肉好好食

其實一兩晚我又冇咩所謂，都夠了
我享受同男朋友去多過自己去
因為兩個人既快樂好過獨自快樂

我自己本身又唔算去過好多旅行
短途既我自己有好多可能都未踏足過
或者可能有另一番體會既
加上我自己以前都返過唔少對住客既工
我覺得可能唔太難應付既
我自己會情願體力上攰好過精神上攰

唉，返工本身就係地獄黎

飛咩雞
幼稚園老師仲撚淫
唔識野

唔岩洋腸，岩港男

No sorry

臭唔臭雞睇人既其實
人不可以貌相
職業更加唔可以定型既
未必個個空姐都係你地講到咁既

你去得當地機場個一兩個鐘 連境都無出過 有咩體會呀小姐

依家每日返工放工都係壓力仲辛苦
我六天工作架仲要

我放左工一係同男朋友拍拖
一係返屋企

咩行業都有架啦

我夢想唔係空姐

但係咪飛得密？

本行意思係幼師
但可能係遲d先做返

應該都有有心人答既

Stay一兩晚可以

你預番平均番四五日就放一至兩日假
另外而家新入職同事已經cut 剩21日AL 同入職底薪

21日al算好撚多啦
同其他行業比

入職幾錢？
之後再飛一轉加錢咁樣？
冇得飛既時間係機場standby?

我情願體力疲勞多過精神轟炸

係

首先岩你老母

我都有幾個fd做空姐，佢地話工作性質同餐廳waiter冇分別，可能更慘更辛苦。返shift返到傻，冇正常作息時間，出嚟gathering都拖住gip。唔好諗住當去旅行，因為落地時間好少，而且太攰唔想郁，同想像係兩回事。少見咗男朋友，試過夾唔到時間搞到成兩個月冇見。國泰做會好少少，但interview好難。
以上全部都係聽返嚟

真係做到可以食 crew meal
洗乜見男朋友

但有假都會夾唔到？
Btw唔該巴打

我好愛男朋友

過兩年未又嫌你男朋友人工唔夠機師多
曬鳩氣

我諗緊短途係咪仲辛苦？好似香港飛台灣咁短，因航仲要食焗豬扒飯，送餐收盤跟本冇停手

因為佢條仔都係返shift，加上2個一早過咗熱戀期，唔會刻意夾期請假為咗見一見，有心見唔會咁耐見唔到嘅我估

唔洗問短途一定更辛苦，落地時間更少

短途即日來回係仲辛苦
但台北唔係最辛苦嗰啲

幼教same here
準備緊申請紀律部隊
今日先俾入激到嘔血

咁又唔好以偏概全

咁難怪啦

絲打想做咩？
但我地岩岩先開學，點走
我每日返工都俾人玩，俾人打

想高人工又有信心就KA
想做吓試吓報埋OU
想做就apply啦，佢幾時interview都係睇佢等唔等人用
同埋佢都係group 埋一班人in
快就兩星期，慢就2 3個月後先in
但真心想講，空姐就好難長做落去既
如果你想玩吓就放棄而家，要有心理準備

入境海關
過左試用期請病假去interview
我比較惡 同埋教k1 佢地好蠢好鈍
唯一一個令我嘔血小朋友係有問題嘅

fresh grad in大公司係咪蝕底啲，interview好似好複雜

英文勁已經將複雜嘅問題簡單化啦

我唔怕同外國人傾偈溝通，但怕面試會有深奧嘅詞語

戇9， 你俾人激喺學校話晒都係老師有啲地位，對啲小朋友惡少少就得， 上飛機俾人激仲要一啲地位都無， 齋俾人無理取鬧

有時間學好啲英文移民好過啦

空姐做到兩皮一個月？

ka有

有朋友幾個都係做緊幼教
見佢地得閒就成班姐妹食好野逛靚街
星期六日踩單車行山勁free喎

樓主個名

下？
睇你自已調更安排之嘛，
"任調架喎～"
我有班朋友做空姐空少，真係好撚free 架喎，
有幾個仲做左7,8年，次次大時大節都調到假，
有個今年新年要返工，
我問佢係咪調唔到，
佢話年年都放，都唔知做乜，今年返工算

仲有飛歐美澳真係去一轉個幾星期，
基本上個site 有得玩嘅佢地一定玩到哂，
不過做左幾年之後無論去邊都係哩喺房度煲劇架啦

話出黎都拖gip 真係誇得滯啦，可能你啲fd 都係做地獄廉航掛，
可能我果班朋友國泰為主，冇人做廉航啦，
不過聽佢地講，莫講KA，國泰已經係待遇底線
建議樓主如果考唔到國泰，KA,廉航果啲真係唔好博

你會後悔

大學有咩major本行係空姐？

的確係廉航地獄，你冇見過真係會覺得誇

你要走就早走唔好害啲小朋友啦 開學無耐就嫌辛苦，你實習唔知幼師做乜嘅咩？自己根本無心做就唔好話打算將來做返哩行啦，完全容納唔到你哩種人 祝你好運啦

做我sp每個月比錢你旅行仲好啦

Exactly係我想打ge野 我仲以為係我po
講真完全感受唔到上面個兩位幼教係有passion 想做。
仲有話k1 又蠢又鈍 你自己細個一出世就就好醒目
明知個小朋友有問題仲 咁樣對人
佢有問題你更加唔應該咁囉
每行都有辣有唔辣 你地有辛苦的地方 但唔應該咁囉。

我睇到上面留言都覺得過份，如果你真心鍾意小朋友點會咁樣嫌棄話個小朋友有問題 你都完全講緊我想講嘅嘢！

教師vs空姐
只可以講每個人都有選擇既自由、路係自己揀既、唔好後悔

u grad有無教你點樣google呀???
一年幾廿個空姐po 入面咪有講點準備囉
大學生仲要人喂

人會變

等睇樓主做飛雞 男朋友偷食

我無嫌棄過份工
俾人激到嘔血唔代表我唔錫佢地 有問題嘅小朋友我唔會因爲佢有問題而嫌棄 反而我抱得最多攬得最多係佢地

我想轉工原因係想有公屋住 係人都想有返個窩居
如果上面有咩誤會好抱歉

Ka大概幾多到？
因為依家有一班係手，又好似好難話走就走

我教k2，數埋成班醒目同乖既得幾個

Agger

我惡話佢地俾校長捉左去照肺
佢唔俾人用話既方式，要溫柔對佢地

要有兩皮係咪要不停飛？

我星期六都要返

你班fd free成點？好多假？
我又唔係至在一去就去幾個星期，幾日內就夠
KA定Cx好啲？
Btw thx bro

點解？

姐係uo?

依家你係我？
你知我教既小朋友係點？
你會每日俾人玩俾人郁手？
唔係我冇心，我不嬲好鐘意小朋友
但當班細路氹又唔掂，話又唔掂既時候可以點做？
仲要調返轉每日俾人當玩具咁玩
不如你教下我
幾有心教每日咁樣都灰啦

叫你做KA OU嗰啲簡直靠害
年中不知幾多crew,甚至已經升左purser想轉入國泰
其他airline我個人覺得唯一好處係快升啲
但你話做兩年玩下緊係做cx

利申
crew,飛左三年

不如直接飛過去印度就真

要起底同校長討論吓

係邊間咁好